其實cctai班能樣係米有精神分裂？

又要話攬炒又要防疫
唔覺得講既野好矛盾咩= =?

冇乜矛盾 同世清一樣又話想打又要笠

經濟上攬炒，因為班友無錢無野輸
但一關係到自身利益就防疫了

唔好同精神病人講邏輯

隻病毒係 #BoomerRemover, 全世界唯一應該欣然大爆發既就係香港

佢地自己防疫 叫其他人攬炒

攬炒不嬲唔包自己

早2星期又屌黑警打露宿者，今日又屌麥難民抵死
之前又屌人叫人靜靜地搞地下，地下到post上唔到熱門又屌。
又要地下又要熱門即係想點？

cctai: if you burn, you burn alone

之前先話支持醫護 屌林鄭唔封關

全世界得香港有廢老咩
好心唔好咁自我中心啦

咁父哥算不算？

戴住口罩話要攬炒，笑撚死我咩

佢地口中嘅廢老 廢中
防疫分分鐘仲好過班後生
聚餐都唔出去